# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 13:41+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:36+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "You should setup at least one leg to create"
msgstr "적어도 하나의 다리를 만들어서 만들어야합니다."

msgid "Coefficient cannot be zero"
msgstr "계수는 0 일 수 없습니다."

msgid "Trade ratio cannot be zero"
msgstr "거래 비율은 0이 될 수 없습니다."

msgid "Symbols must be unique"
msgstr "기호는 고유 해야 합니다."

msgid "No changes made"
msgstr "변경된 사항 없음"

msgid "Trade ratio"
msgstr "거래비율"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "Price multiplier"
msgstr "가격 승수"

msgid "Bid"
msgstr "매기다"

msgid "Ask"
msgstr "청하다"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "Add leg"
msgstr "다리 추가"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Save"
msgstr "구하다"

msgid "Symbol must be unique"
msgstr "기호는 고유 해야 합니다."

msgid "Synthetic symbol"
msgstr "합성 기호"

msgid "No synthetic symbols yet"
msgstr "아직 합성 기호가 없습니다."

msgid "Create one and it will instantly appear in your symbol lookups"
msgstr "하나를 생성 하 고 즉시 기호 조회에 표시 됩니다"

msgid "Create new synthetic symbol"
msgstr "새 합성 기호 만들기"

msgid "Create new"
msgstr "새로 만들기"

msgid "Create synthetic"
msgstr "합성 만들기"

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to delete {0}?"
msgstr "{0}을 (를) 삭제 하 시겠습니까?"

msgid "Name must be uniuque"
msgstr "이름은 유일해야합니다."
